智利總統宣布取消下月APEC領導人峰會

智利總統宣佈取消11月和12月舉辦的亞太經合組織APEC領導人非正式會議和氣候大會。

總統皮涅拉發表電視講話，宣佈因為國內示威持續，取消兩個會議。

即係林鄭唔洗去?

準備鎮壓

咁侵侵同維尼份野係咪唔洗簽

都去唔到會面

香港反送中間接促成

得左

簽唔成lu

中國提議去澳門簽

夠膽就黎香港簽